Примечания к выпуску
=====================

Версия 1.0.6
--------------------

* Обновлены детекторы ТС и ГРЗ.

Версия 1.0.5
---------------------

* Добавлена поддержка классификатора «vehicle_emergency_type».

Версия 1.0.4
--------------------

* СARS Analytics вынесен в отдельный независимый модуль: удалены ресурсы «car_stream_analytics» и «car_stream_db»;

* Добавлено взаимодействие с CARS API версии 0.0.10;

* Добавлена поддержка получения информации о стране от классификатора «grz_all_countries»;

* Добавлена фильтрация событий по области на постобработке по зоне детекции;

* Добавлено сохранение результатов распознавания в аналитику по REST API.